有無手足黎側魚涌救咩咩

唔死都無用
救黎做乜

係CP4

我太古有屋上黎坐下

落來吃元氣吧

我係大酒店附近,你過來我保護你

一起啪啪啪

元氣太cheap 食開千両

垃圾

千両

無錢aa

收到風 開槍個個咩咩妹 大家唔好上當

佢跛的，咪屈

Rich

G

邊四位手足中槍

暫時已知有 爵士鄧嘉琳

我救你

【16：45更新】據悉，一名70歲女傷者後腦及左前額中；一名72歲男子左手臂中槍，有一個彈洞；一名年約50歲男子後腦中槍；一名60歲女子左邊身中兩槍。被捕女子年約40歲。初步相信全部本地人，互相認識。

屌
原來咩咩成四張野